秋天個人情緒好易低落

好似抑鬱症發作咁
一路飲酒 一路聽sad歌
但又冇唔開心既原因
有冇人都係咁

全個台天天都無病呻吟傷春悲秋㗎啦